# deploy_apache



# Executar o script

Para executar o script baixe-o diretamente com git ou wget

wget  https://gitlab.com/ferreirarocha/deploy_apache/-/raw/main/install_apache.sh

# Permissão de execução
chmod +x /install_apache.sh

# Provisionar o webserver
./install_apache.sh



